租金還價

試下無防
但我試過13000嗌平5舊業主都唔肯

其實唔駛考慮咁多，又唔係只比你出一次價

根本個個租租都會還價

普通人都還10%價啦；如果係公務員、工程師還夠15-20%都有可能。

2舊

邊區

最多還5千好
唔好太多

近年租過/問過幾個地區，未試過有業主肯平10%

唔好導樓主出醜啦各位 好柒架

比人屌
好過挨貴租呀

咪玩啦，我年頭租，劈咗1x%

再加40日免租期

柒得過和錢作對？

如果買樓都還到咁多?

樓主真係要試下，租樓一定贏

希望你唔會比人放上網取笑

我舊時果度話唔續租，業主話可以減大約15% 比我地。後尾話比佢聽租多兩三個禮拜，期間比佢如果有新客可以比佢入屋睇，但去到最後一個禮拜都無客睇。最後問我哋減20%留唔留。

我而家呢間就係剛爆肺炎時挫業主8%買返黎
早知有国安法一定唔會買